
                      Esta cinta es la típica pelicula española con pocas dosis de humor y, de esas pocas que hay, pertenecen a la categoría de humor malo que no hace gracia a casi nadie. Por eso no entiendo el éxito que está teniendo en taquilla, pues hay películas mucho más graciosas y menos tópicas que luego no ha ido a ver nadie. 
Su argumento en sí ya es bastante pobre, pero luego está desarrollado de forma bastante lineal. Aunque tiene un gran reparto de actores, casi todos provenientes del mundo de la televisión, como siempre el cine español saca lo mejor de las series, pero no aprovecha a estos intérpretes para ofrecerles papeles a la altura de su talento. Poco más que decir, que casi es mejor ver otra pelicula ya que esta es más que nada para ver en casa cuando salga en dvd.
        
            